有冇人知華為鴻蒙而家點?

講咗好耐話今年出但華為手机都收哂皮

仲有99年就超過android

係雜種個閪到

偉大祖国咁勁, 成間google 買咗咪自煮燃法囉